罷食土瓜灣文記車仔麵

推

要求老細炒咗呢個阿姐，否則後果自負

還我倫記

呢間野好撚難食

間閪嘢好撚污糟

閪人開係咁上下

上次食見到有曱甴

食話一次車仔麵
真係好難食
講大話俾雷劈

岩架啦，請埋啲無腦大陸閪倒自己間鋪米

食過幾次真係好撚難食
屌啦星啲雞翼凍嘅

如果個老闆唔係深藍, 真係俾呢傻閪伙伴累9死
日日鋪頭被人吊

傻閪伙計先係

推到間垃圾入藍絲list

一路都有講文記係藍

屌，老闆係黃底嚟㗎
員工唔代表舖頭立場，係請大陸女人衰啫
利申老細老死

一係就炒左佢再發聲明澄清
一係就收皮 冇手足再幫襯

真心啲野食係唔掂
你係老細老死就叫佢檢討下
同管理下啲員工

罷食呀

自推